# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-13 14:50+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-13 15:34+0000\n"
"Last-Translator: Peter <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1399995249.0\n"

#: mrburns/main/views.py:107 mrburns/main/views.py:113
msgid ""
"Join millions of Firefox users around the world who are shaping the future "
"of the Web:"
msgstr "加入全球數以百萬的 Firefox 使用者，一同型塑 Web 的未來:"

#. Translators: Twitter Share Video
#: mrburns/main/views.py:119 mrburns/main/templates/strings.html:74
msgid ""
"Watch the next generation of Internet users talk about the Web they want!"
msgstr "看看下一代的網際網路使用者想要有怎樣的 Web！"

#. Translators: Stats USER CONTROL Tweet: These are all preceeded with #Firefox
#: mrburns/main/views.py:126 mrburns/main/views.py:156
#: mrburns/main/templates/strings.html:150
msgid ""
"leads the way in giving users greater control online. They pioneered "
"features like Do Not Track and Lightbeam."
msgstr ""
"讓使用者能夠更大幅度控制線上體驗，他們首先推出了 Do Not Track 與 Lightbeam 等"
"功能。"

#. Translators: Stats OPPORTUNITY Tweet: These are all preceeded with #Firefox
#: mrburns/main/views.py:132 mrburns/main/templates/strings.html:118
msgid ""
"is made by a global volunteer community 6,000 strong, open to participation "
"from anyone."
msgstr "是由六千人所組成的強大全球性社群所打造，開放任何人參與。"

#. Translators: Stats ACCESSIBILITY Tweet: These are all preceeded with #Firefox
#: mrburns/main/views.py:138 mrburns/main/templates/strings.html:126
msgid ""
"disrupted the mobile industry with the first Web-based OS to help bring the "
"next billion people online"
msgstr ""
"以第一套自由且開放原始碼、以網頁為基礎的的作業系統破壞了封閉的行動裝置市場，"
"幫助讓下十億人口能夠上網"

#. Translators: Stats FREEDOM Tweet: These are all preceeded with #Firefox
#: mrburns/main/views.py:144 mrburns/main/templates/strings.html:134
msgid ""
"protested against SOPA and PIPA, dangerous copyright legislation that "
"threatened the freedom of the Web."
msgstr "抗議 SOPA 與 PIPA 等威脅了網路的自由開放的危險法律。"

#. Translators: Stats LEARNING Tweet: These are all preceeded with #Firefox
#: mrburns/main/views.py:150 mrburns/main/templates/strings.html:142
msgid ""
"teaches digital skills to millions of people to help them move from using "
"the Web to actively making it."
msgstr "將數位能力傳授給全球數以百萬計的人們，透過 Web 來達成他們想做的事情。"

#. Translators: Map Overlay
#: mrburns/main/views.py:168 mrburns/main/templates/number-modal.html:19
#: mrburns/main/templates/strings.html:56
msgid "What does this number mean?"
msgstr "這數字代表什麼意思？"

#: mrburns/main/views.py:179
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Join %(count)s people shaping the future of the Web"
msgstr ""
"\n"
"加入我們，與 %(count)s 人一起塑造 Web 的未來"

#. Translators: Watch Video Link
#: mrburns/main/templates/base.html:13 mrburns/main/templates/base.html:28
#: mrburns/main/templates/base.html:32 mrburns/main/templates/base.html:73
#: mrburns/main/templates/strings.html:71
msgid "The Web we want"
msgstr "我們想要的 Web"

#. Translators: Facebook Open Graph Meta Text & Site Description
#. Translators: Twitter Share Map
#: mrburns/main/templates/base.html:23 mrburns/main/templates/strings.html:68
msgid ""
"Join millions of Firefox users around the world who are shaping the future "
"of the Web."
msgstr "加入全球數以百萬的 Firefox 使用者，一同型塑 Web 的未來。"

#: mrburns/main/templates/base.html:52
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: mrburns/main/templates/base.html:55
msgid "Thanks for helping to shape the future of the Web."
msgstr "感謝您幫助我們形塑 Web 的未來。"

#: mrburns/main/templates/base.html:60 mrburns/main/templates/base.html:75
msgid "Get Firefox"
msgstr "下載 Firefox"

#: mrburns/main/templates/base.html:61
msgid "Free Download"
msgstr "免費下載"

#. Translators: Link To Initial Start Page
#: mrburns/main/templates/base.html:70
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:11
#: mrburns/main/templates/strings.html:62
msgid "What matters to you?"
msgstr "對您來說有何不同？"

#: mrburns/main/templates/base.html:78
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: mrburns/main/templates/base.html:81
msgid "Get Involved"
msgstr "參與我們"

#: mrburns/main/templates/base.html:84 mrburns/main/templates/map.html:24
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:41
#: mrburns/main/templates/stats.html:7 mrburns/main/templates/strings.html:79
msgid "Privacy"
msgstr "隱私權"

#: mrburns/main/templates/base.html:87
msgid "Legal"
msgstr "使用條款"

#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:11
#: mrburns/main/templates/number-modal.html:14
#: mrburns/main/templates/video-modal.html:14
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. Translators: Interstitial: Headline
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:25
#: mrburns/main/templates/stats.html:116
#: mrburns/main/templates/strings.html:108
#: mrburns/main/templates/strings.html:115
#: mrburns/main/templates/strings.html:123
#: mrburns/main/templates/strings.html:131
#: mrburns/main/templates/strings.html:139
#: mrburns/main/templates/strings.html:147
msgid "Did you know?"
msgstr "您知道嗎？"

#. Translators: Interstitial: Privacy
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:29
#: mrburns/main/templates/stats.html:158
#: mrburns/main/templates/strings.html:107
msgid ""
"Firefox is made under the principle that security and privacy are "
"fundamental and must not be treated as optional."
msgstr "打造 Firefox 時，我們將安全性與使用者的隱私奉為圭臬，絕對不能忽略。"

#. Translators: Interstitial: Opportunity
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:37
#: mrburns/main/templates/stats.html:166
#: mrburns/main/templates/strings.html:116
msgid ""
"Firefox is made by a global volunteer community 6,000 strong, open to "
"participation from anyone."
msgstr "Firefox 是由六千人所組成的強大全球性社群所打造，開放任何人參與。"

#. Translators: Interstitial: Accessibility
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:45
#: mrburns/main/templates/stats.html:167
#: mrburns/main/templates/strings.html:124
msgid ""
"Firefox disrupted the mobile industry with the first free, open-source, Web-"
"based operating system to help bring the next billion people online."
msgstr ""
"Firefox 以第一套自由且開放原始碼、以網頁為基礎的的作業系統破壞了封閉的行動裝"
"置市場，幫助讓下十億人口能夠上網。"

#. Translators: Interstitial: Freedom
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:53
#: mrburns/main/templates/stats.html:168
#: mrburns/main/templates/strings.html:132
msgid ""
"Firefox protested and lobbied against SOPA and PIPA, dangerous copyright "
"legislation that threatened the freedom of the Web."
msgstr "Firefox 抗議並遊說反對 SOPA 與 PIPA 等威脅了網路的自由開放的危險法律。"

#. Translators: Interstitial: Learning
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:61
#: mrburns/main/templates/stats.html:169
#: mrburns/main/templates/strings.html:140
msgid ""
"Firefox teaches digital literacy to millions of people around the world to "
"give them the tools and skills they need to move from using the Web to "
"actively making it."
msgstr ""
"Firefox 將數位識讀能力傳授給全球數以百萬計的人們，提供他們需要的工具與能力，"
"透過 Web 來達成他們想做的事情。"

#. Translators: Interstitial: User Control
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:69
#: mrburns/main/templates/strings.html:146
msgid ""
"Firefox leads the way in giving users greater control online. We pioneered "
"features like Do Not Track and Lightbeam."
msgstr ""
"Firefox 帶領使用者，能夠更加控制自己的線上體驗。我們創造了 Do Not Track 等 "
"Lightbeam 技術與產品。"

#. Translators: Interstitial: Closing Line
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:77
msgid "Now see what kind of Web the world wants"
msgstr "現在來看看這個世界想要怎樣的 Web"

#. Translators: For visual reference you can use http://mozilla.seanmartell.com/glow/index.php
#.
#. Translators: Initial Overlay Question
#: mrburns/main/templates/choice.html:5 mrburns/main/templates/strings.html:14
msgid "By using Firefox, you help shape the future of the Web."
msgstr "只要使用 Firefox，您就開始幫助我們形塑 Web 的未來。"

#. Translators: Initial Overlay Subtext
#: mrburns/main/templates/choice.html:6 mrburns/main/templates/strings.html:17
msgid "What kind of Web do you want?"
msgstr "您想要一個怎樣的網路？"

#. Translators: Initial Overlay Subtext 2
#: mrburns/main/templates/choice.html:7 mrburns/main/templates/strings.html:20
msgid "I want a Web that:"
msgstr "我想要網路可以:"

#: mrburns/main/templates/choice.html:23
msgid ""
"When you select any of the sharing links, we add your location to the map to "
"show the worldwide impact of our community."
msgstr ""
"當您選擇任何分享連結時，我們將會把您的所在地加到地圖上，展示我們的社群在全球"
"的影響。"

#. Translators: Sidebar Navigation
#: mrburns/main/templates/map.html:10
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:34
#: mrburns/main/templates/stats.html:7 mrburns/main/templates/stats.html:8
#: mrburns/main/templates/stats.html:9 mrburns/main/templates/stats.html:10
#: mrburns/main/templates/stats.html:11 mrburns/main/templates/stats.html:12
#: mrburns/main/templates/strings.html:77
msgid "View by:"
msgstr "檢視依照:"

#: mrburns/main/templates/map.html:17 mrburns/main/templates/strings.html:78
msgid "Region"
msgstr "地區"

#: mrburns/main/templates/map.html:31
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:48
#: mrburns/main/templates/stats.html:8 mrburns/main/templates/strings.html:80
msgid "Opportunity"
msgstr "機會"

#: mrburns/main/templates/map.html:38
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:55
#: mrburns/main/templates/stats.html:9 mrburns/main/templates/strings.html:81
msgid "Accessibility"
msgstr "可用性"

#: mrburns/main/templates/map.html:45
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:62
#: mrburns/main/templates/stats.html:10 mrburns/main/templates/strings.html:82
msgid "Freedom"
msgstr "自由"

#: mrburns/main/templates/map.html:52
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:69
#: mrburns/main/templates/stats.html:11 mrburns/main/templates/strings.html:83
msgid "Learning"
msgstr "學習"

#: mrburns/main/templates/map.html:59
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:76
#: mrburns/main/templates/stats.html:12 mrburns/main/templates/strings.html:84
msgid "User control"
msgstr "使用者自我控制"

#: mrburns/main/templates/map.html:64
msgid "Top Issue"
msgstr "最熱門關注議題"

#. Translators: Map Overlay
#: mrburns/main/templates/number-modal.html:22
#, python-format
msgid ""
"Anyone who uses Firefox helps shape the future of the Web and that's "
"something we want to celebrate. That's why this number represents new "
"downloads, automatic updates and any sharing that happens from this page "
"&#150; the worldwide impact of our global community. If you're interested in "
"how it all works, you can <a href=\"%(url)s\">check out the blog post.</a>"
msgstr ""
"所有的 Firefox 使用者都在幫忙塑造網路的未來，這就是我們想要慶祝的事情。這也就"
"是為什麼這個數字代表了來自此頁面的全新安裝、自動更新與分享次數 &#150; 也代表"
"我們的社群在全球造成的影響。若您有興趣想了解技術原理，請參考 <a href="
"\"%(url)s\">我們的部落格文章。</a>"

#. Translators: Map Overlay : Closing Line
#: mrburns/main/templates/number-modal.html:24
#: mrburns/main/templates/strings.html:59
msgid "Thanks for visiting, sharing and for using Firefox."
msgstr "感謝您的瀏覽、分享以及使用 Firefox。"

#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:7
msgid "Back to map"
msgstr "回到地圖"

#. Translators: Link To Stats Page
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:7
#: mrburns/main/templates/strings.html:90
msgid "Facts & figures"
msgstr "事實與圖表"

#. Translators: Link To Share Map
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:16
#: mrburns/main/templates/strings.html:65
msgid "Share the map"
msgstr "分享地圖"

#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:22
#: mrburns/main/templates/stats.html:41 mrburns/main/templates/stats.html:53
#: mrburns/main/templates/stats.html:65 mrburns/main/templates/stats.html:77
#: mrburns/main/templates/stats.html:89 mrburns/main/templates/stats.html:101
#: mrburns/main/templates/video-modal.html:27
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:27
#: mrburns/main/templates/stats.html:46 mrburns/main/templates/stats.html:58
#: mrburns/main/templates/stats.html:70 mrburns/main/templates/stats.html:82
#: mrburns/main/templates/stats.html:94 mrburns/main/templates/stats.html:106
#: mrburns/main/templates/video-modal.html:23
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: mrburns/main/templates/stats.html:34
msgid "Share this page"
msgstr "分享此頁面"

#. Translators: Stat Headline: Privacy
#. Translators: Stats Header
#: mrburns/main/templates/stats.html:123
#: mrburns/main/templates/strings.html:100
msgid "What matters most by country?"
msgstr "其他國家的使用者覺得什麼事情最重要？"

#. Translators: Stats Header
#: mrburns/main/templates/stats.html:139
#: mrburns/main/templates/strings.html:103
msgid "How does that compare globally?"
msgstr "這跟全球其他地方有多大差異？"

#: mrburns/main/templates/stats.html:142
msgid "We are currently gathering country-level data, please check back soon."
msgstr "我們正在收集不同國家使用者的意見，請稍後再回來看看結果。"

#. Translators: Stats PRIVACY
#: mrburns/main/templates/stats.html:151
#: mrburns/main/templates/strings.html:106
msgid "Firefox & privacy"
msgstr "Firefox 與隱私"

#. Translators: Stats OPPORTUNITY
#: mrburns/main/templates/stats.html:152
#: mrburns/main/templates/strings.html:114
msgid "Firefox & opportunity"
msgstr "Firefox 與機會"

#. Translators: Stats ACCESSIBILITY
#: mrburns/main/templates/stats.html:153
#: mrburns/main/templates/strings.html:121
msgid "Firefox & accessibility"
msgstr "Firefox 與可用性"

#. Translators: Stats FREEDOM
#: mrburns/main/templates/stats.html:154
#: mrburns/main/templates/strings.html:129
msgid "Firefox & freedom"
msgstr "Firefox 與自由"

#. Translators: Stats LEARNING
#: mrburns/main/templates/stats.html:155
#: mrburns/main/templates/strings.html:137
msgid "Firefox & learning"
msgstr "Firefox 與學習"

#. Translators: Stats USER CONTROL
#: mrburns/main/templates/stats.html:156
#: mrburns/main/templates/strings.html:145
msgid "Firefox & user control"
msgstr "Firefox 與使用者控制"

#: mrburns/main/templates/stats.html:159
#, python-format
msgid ""
"Firefox is the only browser made of 100%% free, open source code that anyone "
"can view, remix and contribute to."
msgstr ""
"Firefox 是唯一一套百分之百，完全自由、開放原始碼的瀏覽器。每個人都可以檢視、"
"混搭功能，並作出貢獻。"

#: mrburns/main/templates/stats.html:160
#: mrburns/main/templates/strings.html:122
msgid ""
"Firefox is made with the belief that the Internet is a global public "
"resource that must remain open and accessible to all."
msgstr ""
"我們打造 Firefox 時，相信網際網路是一個全球的公開資源，必須保持開放，讓任何人"
"都可以使用。"

#: mrburns/main/templates/stats.html:161
#: mrburns/main/templates/strings.html:130
msgid ""
"Firefox is the only non-profit browser that prioritizes principles over "
"profits and answers to no one but you."
msgstr ""
"Firefox 是唯一的非營利性質瀏覽器，將自己的信條放於利益之前，只回應您的需求。"

#: mrburns/main/templates/stats.html:162
#: mrburns/main/templates/strings.html:138
msgid ""
"Firefox is the only browser made by a non-profit foundation working to "
"unlock the full educational potential of the Web."
msgstr ""
"Firefox 是唯一由非營利組織所打造的瀏覽器，致力於解開 Web 的完整教育潛力。"

#: mrburns/main/templates/stats.html:163
msgid ""
"Firefox is the only browser made with a mission to put users first and to "
"keep the power of the Web in your hands."
msgstr ""
"Firefox 是唯一將使用者置為最優先，並致力於將網路的威力保存於您的手中的瀏覽"
"器。"

#: mrburns/main/templates/stats.html:170
#: mrburns/main/templates/strings.html:148
msgid ""
"Firefox innovations like Do Not Track and Lightbeam are leading the way to "
"give users greater control online."
msgstr ""
"Firefox 發明了 Do Not Track 與 Lightbeam 等技術，讓使用者能夠更大幅度控制線上"
"體驗。"

#: mrburns/main/templates/stats.html:173
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(percentage)s want a Web that keeps their information safe and private.\n"
msgstr ""
"\n"
"%(percentage)s 使用者想要一個能保障個人隱私與安全的網路。\n"

#: mrburns/main/templates/stats.html:179
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(percentage)s want a Web that creates opportunity and prosperity.\n"
msgstr ""
"\n"
"%(percentage)s 使用者想要一個能創造機會與發展性的網路。\n"

#: mrburns/main/templates/stats.html:185
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(percentage)s believe the Web should be available and accessible to all.\n"
msgstr ""
"\n"
"%(percentage)s 使用者相信網路應該開放，讓任何人都能使用。\n"

#: mrburns/main/templates/stats.html:191
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(percentage)s want the Web to be a forum for democratic exchange and free "
"speech.\n"
msgstr ""
"\n"
"%(percentage)s 使用者想要一個能能夠民主地交換意見，為不同意見發聲的網路。\n"

#: mrburns/main/templates/stats.html:197
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(percentage)s want a Web that promotes learning & knowledge.\n"
msgstr ""
"\n"
"%(percentage)s 使用者想要一個能夠推廣學習與知識的網路。\n"

#: mrburns/main/templates/stats.html:203
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(percentage)s want a Web that keeps them in control of their lives online.\n"
msgstr ""
"\n"
"%(percentage)s 使用者想要一個能夠自行控制線上生活的網路。\n"

#. Translators: Initial Overlay Answer
#: mrburns/main/templates/strings.html:23
msgid "Safeguards privacy"
msgstr "保護隱私"

#. Translators: Initial Overlay Answer
#: mrburns/main/templates/strings.html:26
msgid "Creates opportunity"
msgstr "創造機會"

#. Translators: Initial Overlay Answer
#: mrburns/main/templates/strings.html:29
msgid "Is available to all"
msgstr "讓任何人都能使用"

#. Translators: Initial Overlay Answer
#: mrburns/main/templates/strings.html:32
msgid "Promotes freedom"
msgstr "推廣自由"

#. Translators: Initial Overlay Answer
#: mrburns/main/templates/strings.html:35
msgid "Inspires learning"
msgstr "啟發學習"

#. Translators: Initial Overlay Answer
#: mrburns/main/templates/strings.html:38
msgid "Puts me in control"
msgstr "讓我自行控制"

#. Translators: Share Call To Action
#: mrburns/main/templates/strings.html:46
msgid "Share your Web on:"
msgstr "分享您對 Web 的觀點到:"

#. Translators: Map Headline With Count
#: mrburns/main/templates/strings.html:51
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Join %(count)s people shaping the future of the Web\n"
msgstr ""
"\n"
"加入我們，與 %(count)s 人一起塑造 Web 的未來\n"

#. Translators: Map Overlay
#: mrburns/main/templates/strings.html:87
msgid "Most Want:"
msgstr "最想要:"

#. Translators: Link To Map Page
#: mrburns/main/templates/strings.html:93
msgid "Back To Map"
msgstr "回到地圖"

#: mrburns/main/templates/strings.html:109
msgid ""
"Firefox is the only major browser not targeted by the NSA scandal and we're "
"fighting to reform government surveillance for you."
msgstr ""
"Firefox 是唯一未受美國 NSA 醜聞影響的主要瀏覽器。我們也致力於為您改革政府監控"
"制度。"

#. Translators: Stats PRIVACY Tweet: These are all preceeded with #Firefox
#: mrburns/main/templates/strings.html:111
msgid ""
"fights for government surveillance reform and was the only major browser not "
"targeted by the NSA scandal."
msgstr ""
"帶領反對政府的監控，也是唯一並未成為美國國安局監聽醜聞目標的主要瀏覽器。"

#~ msgid "Web We Want"
#~ msgstr "我們想要的 Web"

#~ msgid "Show all cities"
#~ msgstr "顯示所有城市"

#~ msgid "Show top cities"
#~ msgstr "顯示熱門城市"

#~ msgid ""
#~ "The Web I want is accessible to anyone and everyone. What kind of Web do "
#~ "you want?"
#~ msgstr "我想要的網路是每個人都能任意使用。你想要有怎樣的網路？"

#~ msgid ""
#~ "I don't believe that other companies should control my online experience. "
#~ "Join me in fighting for user control."
#~ msgstr "我不覺得其他公司應該掌控我的上網體驗，快與我一起奪回掌控權。"

#~ msgid "Join me in supporting a Web that promotes freedom and democracy!"
#~ msgstr "和我一起支持讓網路成為一個推廣自由民主的平台！"

#~ msgid ""
#~ "I want a Web that people today and future generations can learn from. "
#~ "What about you?"
#~ msgstr "我想要一個讓現在與下一代的人們可以學習知識的網路平台。你覺得呢？"

#~ msgid ""
#~ "Shouldn't the Web provide people with more opportunity? Join us if you "
#~ "think so too."
#~ msgstr "網路不該給人們更多機會嗎？如果您也覺得應該的話快加入我們。"

#~ msgid "Join me in fighting for privacy on the Web."
#~ msgstr "和我一起為網路隱私而戰。"

#~ msgid "Share your web on:"
#~ msgstr "分享您所想要的網路到:"

#~ msgid "Share only on %(site)s"
#~ msgstr "只分享到 %(site)s"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Firefox is the only browser made of 100% free, open source code that "
#~ "anyone can view, remix and contribute to."
#~ msgstr ""
#~ "Firefox 是唯一一套百分之百，完全自由、開放原始碼的瀏覽器。每個人都可以檢"
#~ "視、混搭功能，並作出貢獻。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "          Anyone who uses Firefox helps shape the future of the Web and "
#~ "that's something we want to celebrate. That's why this number represents "
#~ "new downloads, automatic updates and any sharing that happens from this "
#~ "page - the worldwide impact of our global community. If you're interested "
#~ "in how it all works, you can <a href=\"%(url)s\">check out the blog post."
#~ "</a>\n"
#~ "        "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "所有正在使用 Firefox 的人都幫助我們形塑了網路的未來，這就是我們想慶祝的東"
#~ "西。這也就是為什麼這個數字代表了全新下載、自動更新與任何來自此頁面的分享："
#~ "我們的全球社群在世界上造成的影響。若您有興趣想知道這個的原理，您可以 <a "
#~ "href=\"%(url)s\">參考這篇部落格文章。</a>\n"

#~ msgid ""
#~ "By sharing your choice with us, you can add your voice to our global map. "
#~ "We use geolocation to show you how people around the world share your "
#~ "vision for the Web."
#~ msgstr ""
#~ "分享您的選擇給我們後，將可以讓您的意見放到我們的全球地圖上。我們會使用地理"
#~ "位置資訊來告訴您全球的使用者如何分享您對 Web 的觀點。"
